[女權］女童軍唔俾男童軍改名做童軍

Girl Scouts sue Boy Scouts over planned name change

The Girl Scouts of the United States of America have filed a lawsuit against the Boy Scouts of America for dropping the word ”boy“ from their name.

咁撚柒煩 死撚晒佢啦

如果俾班女權膠將女童軍改名叫童軍就應該唔會再嘈

女人幾時爭取埋使用男廁既權利

冇得scout彈彈

關sir

爭取將女權撚及支持其狗公斬殺

其實男童軍只係收女童軍，所以先改名。

一路以為女童軍英文係Girl Guide

已經有啦 覺得自己係男人就可以入，加州嗰啲深藍州已經玩緊

人地lgbt有百鳩幾個性別嫁 點止男廁

男童軍只係收女童軍

佢想講男童軍會收女

成個邏輯係
男廁可以比男女入，但女廁只比女人入
但比兩個性別入既廁所唔比改做廁所，要叫男廁